有冇人老母好易俾人水

仲要係冇曬思考能力 盲信曬

之前佢俾啲朋友水佢挽咩mbi 一見啲網就feel到極度流 完全唔user friendly又柒 一上網search頭幾個result已經係騙案新聞 上曬報 佢都仲係選擇性相信個網啲解釋 仲痴線開始去水埋佢啲親友挽 根本層壓式騙案 一集夠資就收你皮

個單算啦 點吵佢都唔撚信我 後黎又俾個淨水機agent洗腦 用淨水機飲氫性個啲 ok!係好事嘅 起碼冇害 甚至對身體有益 但係洗撚用到三萬咩 仲信個agent同啲官網9吹可以醫DM同Cancer 痴線 我唔介意佢用錢落黎啲健康產物 但係只少有翻啲常識啊 同佢講又唔信 仲屌翻我唔撚識